取消波台呢個行為算唔算喧賓奪主

成班呢一兩年先加入嘅傻閪p牌
自己適應唔到連登文化就要趕絕人
班新仔甩完p之後喺到扮主人
勁似啲蝗蟲入嚟趕走香港人

取消波台係大勢所趨，箭在弦上，不得不發。

假如連仔忠奸不分，陷害忠良，選擇袖手旁觀，我只會橫眉冷對，據理力爭，絕對唔會有一絲畏懼同退縮。

連登需要新出路
請支持取消波台
光復連登，波台革命

cctoy流住中国人嘅血

睇嚟我哋迷拿2子要分道揚鑣
從此成為陌路人

我之後無家可歸

冇咗波台我唯有去cctoy

連登比黐線佬搞到烏煙瘴氣

p牌波台狗點計

取消體育台之後正式叫呢度做波台

P牌有咩用，某巴都冇車牌

係睇你有冇適應嘅心
你係有的

反達是原罪

連登特色言論自由, 你有自由講CCTOY想聽嘅嘢
只要唔啱聽就將你個竇連根拔起

道不同不相為謀，然而君子相分不出惡言，希望留下嘅係一段美好嘅回憶。

當有人入侵我哋屋企
我會選擇抵抗

我用心良苦，唔想連登比波狗搞到day day fake news炸
迷清見諒

團結波台就係有呢種骨氣先值得入

肯出拿卡，唔反了

但弄虛作假黎講，時事台猶有過之而無不及

點解體育台唔俾討論體育

呢張圖真係好神奇，睇幾多次都仲可以笑得出

#75 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#23655

講fake news邊夠時事台 日日po大紀元同你地個袁巴d fake news打飛機

認真，其實侵侵司法覆核成功率好大

唔移民其他台打國際線？

我同你嘅分別係1,2日
同佢哋嘅分別係3,4年

我都係波台手足
連打飛機地方都要封殺我

係囉
班cctoy趕絕你

依家連帝準備封殺波台，你仲明目張膽自稱波台手足，係咪想謀反？

生為波台狗 死為波台狗
我要同波台手足共存亡

你哋嘅白色恐怖係唔會成功

其實...........
一個社會有唔同意見其實好正常我屌你熱狗你屌返我左膠，嘻嘻哈哈咪算，何必咁認真要封殺咩台.....
口講民主，擁抱自由但係做返啲嘢其實同北韓中國嗰啲滅聲有咩分別

但可惜 波台有智商門檻
蒸口罩好難計你入嚟

波台引戰其實係天性

咁多年嚟唔同球迷互屌, 足球籃球撚又互屌

認真問
波台邊d fakes news
波台post 99%都係 opinions 、玩膠， 除左轉會news（新聞） 外，真係好少見有post 係forward 新聞

你實在係執迷不悟，大逆不道，有歪倫常，希望你會被誅九族，連坐全族凌遲處死。

cctoy式民主就係唔同路就要趕盡殺絕

佢哋而加只係養緊班擁護佢哋嘅狗仔起大台

班波台狗今時今日猖狂到咁 連狗都可以唔做嘢
不如我地拉大隊走人

GTA

四大法師各有各呃

你似有個p字想返舊登

有啲人選擇留低同生共死
我就係呢啲人
已經離唔開呢個家

我地大家手足
咁樣人口滅絕真係好咩
連登唔值得擁有我地咁高質既會員

請慎言！我同你素昧平生，毫無瓜葛，連點頭之交都稱不上，更遑論手足之情。

唔知cc台班人2019前上緊咩網呢

ig名校secret

Cctoy班友有你一半高質就好

唔好割我
咁少事就割

唔關新唔新事
係班畜生縮係五毛pr風向果啲垃圾字後面唔撚面對個世界同佢地希望既差好撚遠

佢夠做波台玩具

閣下若然唔了解中國文學，就唔好胡亂引經據典，以免貽笑大方，割席一詞要成立，前提係雙方係朋友關係再斷交。

以我同你嘅關係，只能講係我對你不屑一顧，恥與為伍。

識波

你打到咁撚複雜
班智障仔點睇得明

轉頭拜登上任又可以睇佢地哭喪

惡過共產黨

手足我撐你
執柒波台

幫pin？

我自小背誦聖賢書，習慣左，抱歉。

應該差幾個鐘啫

我倆已成陌路人
你要我幫pin即係欠我一個人情

佢彈個數字出嚟以為自己好醒

駁吾刀

我思前想後，決定同你同歸於好，希望你勿忘當日你我二人刎頸之交，肝膽相照嘅情誼。

桃源結義

我地底褲都孖住着

你明白就好
我都唔想將呢種種化為回憶

👉🏻👈🏻

哭完喪之後11做下姿態對華強硬又會急住打飛機轉軚
我撐開侵覺得班畜生影衰晒

#打倒中国共產黨
#習近平死全家

人無完人
我覺得自己都有問題尤其是對住某幾個會然都會特別狙擊
如果鬧過你或者乜嘢 同你講聲唔好意思巴打

大家都係飲波台嘅奶大
咁快割me
傷心豬

你似乎真係唔識睇字......

佢蒸口罩

咁快打返口語
比多少少毅力

你都睇唔明，我梗係要就返你程度啦。你明白咩係割席未？唔好亂用典啦...會顯得你無知架

太深條友回唔到

仲有，你係咪唔識分口語同書面語？

我一直都係打緊口語，只係說話中引用左幾句成語，你就當唔係口語？

佢諗左成個鐘，最後決定循環論點，勁低智...

唔好亂用典啦...會顯得你無知架
用詞定用典?
我就冇引經據典咁叻叻
唔洗咁嬲豬喎 大家波台手足相嗌唔好口

波台手足就快整到張Bingo紙

邏輯錯誤
弱智
反駁
稻草人
cctoy

嘩你真係冇文化得好緊要，用典都唔知係乜？

用典亦稱用事，凡詩文中引用過去之有關人、地、事、物之史實，或語言文字，以為比喻，而增加詞句之含蓄與典雅者，即稱「用典」。

割席係源於管寧、華歆絕交嘅故事，你講呢個詞語已經係引用緊呢個故事，咁都唔知你就唔好貽笑大方啦

Bingo 紙起碼25格啦
再諗下你仲識咩字

你連用典都唔知點解真係好孤陋寡聞

已經唔係咩台嘅問題，而係你冇文化，點解唔去睇多啲書？

粉塵都算主

凡詩文中引用過去之有關人、地、事、物之史實，或語言文字，以為比喻，而增加詞句之含蓄與典雅者

波台手足真係出口成文
我小學淨係學過做句有動名詞咁大把

睇多D書就可以跟到手足咁高汁

其實你真係低水平得好緊要

用典係一種修辭手法，係詩文中用當然係用典，但平時講嘢嗰陣都係會修辭，引用古籍中嘅故事，表達你想表達嘅內容同思想已經係用緊典，唉，難為你竟然以為得一種用法

駁就駁好啲啦，成日淨喺識單打，咪俾班波台狗有機會笑我地囉

做乜鬧話班手足做波台狗

咁又未必，睇書都要你吸收到嘅，我睇你咁嘅頭腦就好難喇。

你蒸口罩

你指「城幫論」？

你做乜要蒸口罩

懷疑你呢條友係波台請返黎嘅人
完全係波台嘅常用手法嚟，搵人扮時事台講埋啲波台狗先講嘅廢話，再畀機會人駁

明明我都係時事台巴打都好少見到佢出沒，點解佢會成日喺波台出現，點解會變成咁㗎

高汁

凡詩文中引用過去之有關人、地、事、物之史實，或語言文字
係詩文中用當然係用典，但平時講嘢嗰陣都係會修辭

自己講完唔覺得好笑?

屌你靜喇
我地不分化

block 死賤種

涼茶狗琴日到宜家都仲未敢應我

If A then B，唔等於A = B，詩文中用係用典，唔等於用典一定要係詩文中用。

根據劉勰係《文心雕龍》入面詮釋「用典」：「據事以類義，援古以證今」。

即係凡用古事表達今義，以古證今，已經係用典，請問你可以去睇書未，真係唔好再夾硬硬頸駁嘴，好井底之蛙。

有波台手足代我答左你個弱智
自己追po

佢文學水平低得可怕，又唔肯承認自己不足去學下嘢，唉。

做咩要取消波台

咁割係咪動詞?
我強調左大家波台手足咁耐都仲要嗌
究竟你真傻定假蠢

你都on9
咁你係弱智既要專登揾另一樣野形容你？閣下唐氏咁樣？
logic fail到
以為自己單挑眾人好打得

即係你想話你講嘅「割」唔係講緊「割席」？

其實你唔洗強調咩台，你柒左就係柒左，唔會因為你身份係咩有改變。

原來真係波台手足黎
扮弱智引人攻擊cctoy

波台賤畜見到血嚇到鳩縮

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

代乜撚，等緊你條柒頭回應喎，想笠水笠到幾時？

佢敗走無數次啦

成日扮睇唔到

cc台top廢眼帶賤種
佢係第二廢

上面又話同我溝通唔到，宜家又溝通到啦？
呢個問題黎?要答?
一時又撐david仔，一時又反佢
講過話初頭以為佢同黃婆婆咁樣先支持個白卡仔 後尾條友膠化咪反佢
一時又學人拎C朗做例子，一時又話自己唔識波
我唔係醫生都覺得你弱智

滿意未?

上面你比迷拿撚到你弱智咁仲話人弱智

Pro泛民班人不嬲都係咁
以前話要封殺本土派
不斷話人係鬼

David仔單野，咁人地bin鳩你屍你就唔好學人講不嬲反佢啦柒頭，仲話幾個月之前講所以唔bin得，你都on99，有追溯期？

你自己話C朗喺皇馬操fit,之後又轉會嘛
首先乜野喺皇馬操fit，C朗去馬皇之前已經係頂級球星啦柒頭再講C朗轉會皇馬有收轉會費喎，David仔轉藍絲分返幾蚊俾你呀柒頭

又敗走又撚狗
波台手足真係要請返個人拖乾淨地下D精

咁都唔肯認衰

你連咩係割席都唔知
比人點破仲唔肯認